女人搭巴士步驟

1. 一路玩手機，戴住earphone

2. 唔知巴士黎到，後面個人拍佢，提佢車已到

3. 企係八達通機前埋搵銀包

4. 仆你個街，係到數散紙

5. 發現唔夠數，係到搵八達通

6. 一嘟，屌你負錢

7. 最後問司機可唔可以用個西黎嘟八達通

你已經死了

#metoo

1. 上車 發現係滿員巴士
2. 左望有望 其他乘客都係男人
3. 巴士唔停站 唔知駛去邊
4. 男人愈迫愈埋 好尷尬
5. 屎忽俾人hi到 唔敢出聲 垂低頭

99. 到站落車